# Как ведется радиопередача.
в зжатой форме, обычным разговорным тоном с использованием ст.. фразеологии.

---

3.1.2. Передача ведеться у стислій формі, звичайним розмовним тоном з використанням стандартної фразеології.